明知無結果都仲想做 可唔可以教下我點做好？☹️

係app識左個男仔
4-5個月之前開始傾計但一路無約岀黎
中間停左無聯絡
上個月飲醉酒搵番佢講番野
見過幾次亦都有咩到
個男仔俾我感覺幾好
唔知點解硬係覺得我地之間有啲野唔係玩玩下咁
但係個男仔去左第二度做野 我地好耐無見
一開始我都仲會主動搵佢
但係慢慢發現原來永遠都係得我做主動
個男仔完全唔會搵我
慢慢好似個世界要我醒要我知道其實我根本唔係佢既咩人
雖然佢講過要我等佢 但係我真係好想知我會等到啲咩
其實我真係唔明點解我會對一個淨係見過幾次既人咁hurt 晩晩都訓唔著 一諗起就會喊
認真果句其實我未放低 仲好想搵佢 點算好？
明明無結果都仲好想搵有無人明我？
唉 但係我上個ex係覺得我chur所以同我分手
唔想今次又chur親人 有無人可以教我應該點做好？

臭雞

如果佢對你有意思
女追男好易
但相反
如果佢真係一次都唔主動既話
可能真係代表你冇野吸引到佢

想搵就搵 好過隔一排先黎搵下
搵到佢真係你主動搵都唔應你咪死心囉

你送上門喎 佢點會抗拒

其實我係咪好cheap?

睇你有幾好條件囉
你條件好咪=cheap
條件唔好咪追落力少少

好好呀你
所以我應該再搵佢？

我都係男 我覺得唔樂觀囉
又可能剩係想做SP
不過我叫你唔好搵你都會搵架啦
咁試下仆一次街都未必係壞事既

睇見遇著玩家既人就覺得好sad,愛情真係好難玩既遊戲

其實男仔係咪都唔鍾意人chur ？
但係其實點先算係chur?

岩呀 一入左個game就岀唔番黎

重點唔係chur
佢係鍾意你既 你唔理佢 佢都會主動搵你
就係咁多

對你有興趣既話 只要你唔係瘋狂搵佢令到佢冇哂私人空間就OK
冇興趣既話............

不過都要睇性格 有人鍾意痴身有人唔鍾意

做衰人要做到底

好啦 明白了

仲慘過股票,股票止蝕咗隨時入得番去,愛情止蝕咗就怕返唔到轉頭

其實我自問真係好唔痴身

男人既嘢,越得唔到就越投入,到得到咗就愛理不理架啦

借問 巴打定絲打？

女人咪一樣 追我之前會主動搵我 成日傾計 又話驚我唔要佢
到我同佢一齊左 態度180度轉變仲要極速飛左我

有丁

條女幾歲

唔怪之得咁明有丁的世界

好多女都明架,只不過唔會表現出嚟

自問真係唔識 所以先次次都咁傷

18

佢讀書叻但同人溝通能力好差?

除咗貪玩諗唔到其他原因

分分鐘依個係我

FD介紹 話佢唔係Player黎 A1
不過都唔重要了 所有野都過左去
只係我未放得低

好好正常過生活,傷心咪有自己傷心,最緊要唔好做傻事傷害自己

妳啲朋友有冇覺得同妳溝通有問題

咁又真係無喎

一於將所有嘢怪晒落佢度,咁會好過好多

妳唔駛返工

玩你架炸 拖住你叫你等佢

番啦 消失先

其實都明 但係放手邊有咁易

你唔好問人 問你自己啦

agger
順其自然

一句到尾 勉強冇幸福 你自己諗啦

之前追左幾個月
日日見面
間中一齊食飯
點知為左啲少事對我冷淡左
斷斷續續咁最後嬲埋我
每日見到佢我都有生不如死嘅感覺
好想做啲嘢
但明知道係無結果

就係自己無答案先要問人

我明呀 每日都有十萬個想搵 但次次都淆底無搵到

識個識欣賞你既人 認真

好cheap

而家仲要日日返工對住
有時仲要一齊做嘢
感覺好尷尬
一班人個時講嘢
完全故意唔涉及我既話題
做嘢就還做嘢

咁你又真係慘啲